車狗車狗 好似隻狗

好波

牙路成撚日燈

Cls nben唔駛訓教？

夜更保安